git clone https://VadimChekryzhev@bitbucket.org/VadimChekryzhev/prod-free.git

Для разворачивания проекта делаем следующее:
1) composer install
2) php init - ветка dev
3) yii migrate
Может создаться дефолтная таблица user. Удалить ее и провести миграцию еще раз.
4) php yii migrate --migrationPath=@yii/rbac/migrations
5) yii rbac/init
6) зарегистрировать нового пользователя с ID = 1. Это Админ


Что НЕ сделано:
Backend. Панель Администратора:
2.	После входа в систему администратор видит список пользователей (с паджинацией и фильтром (по датам, по суммам, по емейлам) и сумму на их счете, с группировкой входящих и исходящих сумм за период (по умолчанию - всё время).
Эту часть не сделал, потерял несколько часов на неё, не стал больше делать и переключился на другие пункты.
4. Редактирование пользователей (админ/не админ).


Дополнительные опциональные требования не выполнены.